武漢肺炎擴散 德法領導人打電話給習近平

湖北省武漢肺炎疫情已擴散至其他國家，德國總理梅克爾(Angela Merkel)和法國總統馬克宏(Emmanuel Macron)22日分別致電中方表達支持和協助之意，中國國家主席習近平則指願與世界衛生組織在內的國際社會加強合作應對疫情。

據中國外交部官網，習近平在22日分別應約與梅克爾和馬克宏通電話，兩國領導人對武漢肺炎疫情表達了關切。

梅克爾表示，德方讚賞中方及時應對新型冠狀病毒感染肺炎疫情，保持公開透明，並積極開展國際合作，德方願向中方提供支持和協助；馬克宏則說，法方支持中方積極應對新型冠狀病毒感染肺炎疫情，願和中方加強衛生合作。

對於兩國領導人的表態，習近平表示感謝，強調中方願與世界衛生組織(WHO)在內的國際社會加強合作，有效應對疫情，維護全球衛生安全。

習：又唔係我中，你打俾我把撚咩

關咩切
根本就係屌鳩

德國肥婆成日口響響，大愛撚
中國將全部肺炎人送過去比佢啦

咁快衝出黎刷鞋

講左好多次!!! 香港獨立一定要放後面
放後面先有100萬人跟住嗌!!!

主權在民
香港獨立

President Xi,you are my good friend,well done

德法：屌你老母

緊急行動post – 要馬上推出去 – 今年吾食團年飯 吾拜年

恭喜發財~

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

【第廿叄期牆紙x民記】黃色經濟起革命 良心消費衛我城

FB :
TG :

仲以為打過去屌鳩維尼

我小學未畢業識撚搞咩

華為5G，肺炎先師

He is a very good friend of mine, we have a very nice relationship.

外交語言：
表達關切 = 輕力互屌
坦率交換意見 = 大聲拍枱互屌

大愛左膠 害死自己人

雜總去左貴州避難，飛左去留言信箱